sales入 csl就完約

求平4g無限plan

有朋友做csl續約，可以搵佢傾下嘅，轉台or新上台就唔好搵佢了